原來最舊年代既咸蛋超人都幾廢，成日圍毆外星人但全軍覆沒

初代吉田最後一集對住宇宙恐龍嚇到瀨屎

七星俠打極都打唔贏金色機械人，好似被強姦咁，

Jack有次破唔到怪獸防，鳩出技最後收皮，有次俾兩個敵人聯手最後倒吊十字架

艾斯試過俾外星人變石頭，後來其他兄弟幫佢都收埋皮，最後老豆出場都收埋皮

佐菲最柒，想幫拖變炎頭

超人80應該最勁，前輩啲技全部識出，tv版0 戰蹟

光之國好撚9 ,成日唔夠打就吹雞

廢得過依家個堆
用前輩力量去打都會打輸

銀河好似幾勁，實力深不可測

用太朗之力、Zero之力

太郎被人分屍
以前超人行成人少少路線，同無咁多花巧嘢
過一集鍛練完就贏到

Zero新時代最強,新世代班垃圾點用前輩力量都唔夠一個Zero 開shinning
但最近Z真係做得幾好睇

我估唔到有人會咁認識咁多套嘅歷史
以前細個可能有睇到都唔記得曬個結局

咁又唔可以咁講話佢哋廢嘅
以前佢哋都係一個人打到最後
就算畀人打到仆街 佢哋都會通過訓練變強
唔似依家新時代咁下下都借前輩力量
更何況以前嗰班真係好慘㗎
jack死女朋友 七星俠打到冇隻腳 尼奧成個基地就係死淨佢一個

我淨係記得有套超人迪加電影，有個女皇boss滅晒成班超人。最後迪加要靠死左既超人既力量先夠打

佢哋有講過自己唔係神 有好多野都做唔到

唔夠打就吹雞?

佢地平均每季一人打三十隻怪wor

個個都不務正業唔努力訓練操FIT D
秘撈做地球守衛隊
做得超人就預左要打嫁啦

而家新超人用咁多裝備都係打返以前啲舊怪獸